試着説「Testicles」嚟代替「春袋」

正名啲

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

Testicle係睪丸
春袋係陰囊 應該係scrotum

Balls

又好